今日係明朝建立652週年

崇禎393年

而家同大明末年一樣

大明天地，崇禎日月

光復大明河山